# MLOps



## Начинаем

Учебный проект по курсу MLOps на основе соревнования Kaggle Home Credit

## Contributing
Чтобы совместно работать над проектом напишите на почту lyutov89@yandex.ru
В проекте настроены линтеры и автоформатеры. В нашем проекте мы будем использовать __ruff__
Также в настройках установлен .pre-commit-config.yaml
## Authors and acknowledgment
Автор проекта - Лютов Анатолий

## Статус проекта

В разработке. Готовим дз к блоку 3.
